（武力攻台？）專家：若開戰1小時就被美軍清場

日前美國衛生部長阿札爾（Alex Azar II）訪台，期間中國多架軍機跨越海峽中線，挑釁意味十分明顯。不過就在同時，美軍也派出多架軍機進駐日本沖繩的嘉手納空軍基地，護台意味濃厚。近日美、中頻頻在台海附近頻繁活動，外界憂心戰爭是否一觸即發？對此總體經濟學家吳嘉隆就直言，中國的武力被調查出來，遠遠或後美國許多。

中國共軍東部戰區新聞發言人張春暉13日表示，將會出動多個軍種在台海進行「實戰演練」，藉此回擊所有製造台獨、分裂國家的挑釁行為。不過根據7月份沈舟發布的《日本防衛廳曝中共航母真實戰力》提到，儘管中國急於打造航空母艦，並模仿前蘇聯的模式，但根本無法真正實戰；至於戰機部分，目前都還在研製中，技術顯然是沒過關。

對此吳嘉隆16日深夜11時在臉書發文，他提到中國的武力被調查和報導出來，確實還落後美國許多。「你有航空母艦，那就要有艦載機，而且艦載機要夠先進，否則航空母艦就談不上能真正發揮作用。」

吳嘉隆最後還補充，「日本海上自衛隊曾經宣稱，一旦開戰，中國人民解放軍的海軍在四個小時內會被清掉，結果，美國人出來嘲笑，說一旦開戰，不用四個小時，而是一個小時就結束了！」

咁勁
捱到一個鐘

快過踢場波

你當中共on9
點會同老美打
中共一句
導彈向晒香港
美軍一入黎即射香港
老美有撚方法?

誠哥防空洞

中華人民共和國有吃過敗仗嗎？去你媽的？

印度隻航母都夠收你皮

快啲射
射完真係可以百國聯軍

你覺得會?

唔駛辦法 關佢咩事

專家喎
無人機斬首要一個鐘咩？我唔信

如果趁美國戰艦行遠左先出手

會唔會易d?

蟻太多，要掃需時，一小時俾足面子

條友on9，搵自己領土做人質？

係搵全世界有錢人做人質呀on9

你自爆問人地有咩方法，支那響北京自爆核彈美國佬都唔會驚啦，點解美國要驚支那自爆？

癲佬：你唔好埋黎呀，我自督架

可能已經準備好核彈對住香港

沙特油王：黑人問號

香港人死哂美國佬洗唔洗喊

唔好睇得人命咁值錢啦，仲有一開戰分分鐘美國炸咗香港先啦，金融中心、敵方重要城市又沿海，歷史上呢啲都係優先攻擊目標

侵侵講到明要香港go to hell，你唔自爆佢都會幫你炸

WW3

美國佬見支那毀滅香港仲開心
大條道理為在港美國人報仇
完全唔使留手

香港冚家剷
即係end game
乜都唔洗玩
唔知手足以後去得邊

聯署支持封殺微信同TikTok

當戰機時速800km
大陸至台海戰場俾盡300km
其實一個鐘清場已經叫慢
真係打隨時係半個鐘內完事

咁快手射啦唔該

美帝最好星期5收市開你波 之後星期日朝打完 同你講無事兒

星期一股市照升

講左幾個月都未撚打

美國而家都當香港係中國一部份你咪射飽佢

其實如果大陸攻台 都係怒射飛彈多
攻得入島都唔會守得到
大家唔洗咁多FF 話要幾耐全滅

見南海唔夠打就攪台海，之後見台海唔夠打又攪尖閣諸島
支共係咪諗住令美國艦隊左調右調攻其不備

咁戰爭就係要走難，一早俾哂signal你地唔走怨邊個？

仲有endgame係中美分勝負，香港炸爛哂都唔會end，只係留響度等人炸既香港人endgame啫，別看得自己哪麼高

仲以為大粒墨搞到世界大戰？最多都係導火線，主因始終都係支那作惡多端美國終於的起心肝打鳩佢啫

至於香港爛唔爛，最後點樣，侵侵應該唔係太care

911 珍珠港

好想睇支那大敗
再串尻啲藍蛆你睇你祖國幾撚廢

好似當年打伊拉克，戰機上嘅美軍當打遊戲機咁玩

我買摺被軍30分鐘玩完。話時話，大家要唔要入定幾箱香檳？

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔明香港點解唔打得？個logic 係咩

智將

希望你有份幫支那做參謀

一個鐘我由大西北出港島都未得

清場師

焦土呀
咁撚簡單都唔明

船堅炮利

美軍先唔care你射香港
未射包佢

你唔係住香港?
射中你會唔會慶祝?

唔care老美洗撚制裁777咩on9

會呀
最好射中呀要

未訓醒都完左

咪係，隨便射囉
少多樣野煩，仲好

半個鐘都俾多啦

btw 打未呀

條小學雞唔知乜嘢邏輯

即係老實講，你有㗎航空母艦有空軍飛機大炮但係人哋美軍先進過你仲日日喺中東練兵，真係落場打班軍師點贏

呢種先係真正攬炒

咪射囉 開戰預咗實被人打
講到中共無成本咁
炸爆香港佢其他城市會無事咩

可能事前準備只需一個鐘
準備>定位>無人機起飛>命中目標>公怖斬首行動成功

你意思係想話支那唔俾香港落入美國手定美國唔想香港繼續係支那一部分？

你會唔會睇得自己太高？支那唔炸美國都有機會炸，支那炸咗咪好囉唔洗煩，美國又更大條道理打柒支那

事實係香港夾響兩邊係一定爛架喎，支那發癲又炸得，正常打仗美國都會炸，變焦土係正常喎，邊個同你講一定會完完整整咁留返塊地響度？

依家人地拮緊支那春袋 你問支那佬一野斬佢自己春袋美國佬 care d 咩

人地美國幾多架軍艦戰機
你一出海就=自殺

台灣民眾聽到空襲警告
開始收拾行李
拎晒所有貴重物品
去到街口同家人集合
打開手機見到戰爭結束了

中國從不打會輸的仗請美國不要挑釁後果自負認清自己的實力不要飛蛾撲火自討苦吃搬石頭砸自己的腳
省略一千告誡文****

嚴重破壞中國人民感情 已觸犯國安法

認同
射咪射死咪死 多樣野比世界滴起決心滅共
三毛想用我地香港人利益黎挑戰我地思想
Sorry 之前失去既夠多 唔差在果一兩步

香港又唔係美國嘅

射去關島就話啫

拜登一上任即刻不戰而屈人之兵
即刻反cup貿易戰 台灣 香港 武肺
到時係美國要就疫情向世界道歉
拜登is coming

靜靜地贏唔得嘅咩

咁關島沖繩飛過去都要時間既

打仗嚟講金融中心未必會太優先

不過港口嚟講又真嘅

真係打嘅大家自求多福

換件衫set 個頭都要既。。。

人質外交？

我要返工！！

美軍起飛十架 支那先得一架 仲要係架黑煙號出到去做前提

你知唔知出左核彈ge後果系咩？

你訓撚醒未啊
佢care香港比恰唔代表佢佢驚你炸香港啊
你咪炸囉炸撚死幾個美國公民仲可以大條道理開你波

一個鐘都未自爆

吹水，飛過嚟都唔止1個小時，仲要中途加油

會唔會組團入戲院一齊睇

導彈會定點只炸沙頭角而炸唔中深圳

快過我喺大西北出嚟返工

嘩你話要射自己春袋我真係好驚，即時投降

支共: 屌你咩 water break都無個

中国：你射我，我射自己

唔知呀 試下囉
仲有85,000美國子民係香港 未計其他國家
快射 唔射正契弟

JMSDF 4小時打爆PLAN的論述我記得2015左右係明報睇過

點會有得打仗，根據以往經驗，強蟈都係自己人打自己人先
派係鬥爭又亂到七彩，以強蟈人劣根性，如果trigger到內戰開波大把人趁火打劫，CCP收皮嗰一刻隨時一槍都唔使開

其實如果真係打 老美係唔會理香港
因為國際上香港係屬於大陸
我覺得大陸如果真係攬住一齊死 就會攬埋台灣 南韓 日本

石頭腳？

講咗n年武統台灣
咪又係繼續縮咗入老母個閪度

沒有打過仗當然沒有吃過敗仗

又真係無撚方法既
你中共連自己最賺錢既避風港都炸撚埋
邊個夠你玩

其實最TOP既機師會係基地定係艦?

唔信，吹到咁點呃軍費啊

快d射. 快d炸撚死我

中国果然多人材

中國90年代曾擊落ufo並殺光外星人 美軍徹底傻眼

屌，笑左

依個比喻好貼切

on9唔足以形容你
應該只可以用蠢

開得波仲會理你香港咩

ON! 9!

民航機都900km/h
F35你話快幾多

雖然好想中共輸到仆街 但美國佬以前打越共都打到屌哂鬼 真係持觀望態度

仲仿前蘇聯

仲快過踢波法定時間90分鐘

一張刀放係一個拐翻黎既仔身上，然後講「你唔好埋黎呀，再埋黎我就殺左佢。」

咁嘅邏輯，歷史上偷襲珍珠港咪好戇鳩，偷襲橫濱港都得啦

中共對香港放飛彈
即係呀媽標仔心，誰來比贖金
你真係覺得中共on9架wo你

就算係放，你點解會覺得美國會care香港？
多個藉口比美國打中共

如果炸左香港可以見到天滅中共
我相信呢到好多人都唔介意

你係咪ON9
點解美國要因為香港而唔打？
你咪照射去香港，美國照打柒你咋嘛
都開戰，一撚定撤晒僑啦

智障，唔係乜嘢叫攬炒？
老老77，支那炸得香港就代表佢俾人滅硬。一個香港750萬人換支那13億好，9000萬党畜好，都係賺。當前人種樹後人乘涼。

你咪仲on9 咁多地方唔揀 揀入香港？？？

仲有 依家咩年代 近海既城市搶灘都唔洗 已經可以用導彈玩到你舉白旗

如果係快呀

可唔可以快啲打...... 講到好撚悶......

海戰同陸戰係差別好大嘅！
老解唔係只不過同歒軍打！

個海唔洗理佢㗎？

個海可以做到好多野㗎！

已經撤走左好多好多
我有朋友係美國公民已返回美國了

支那飛機有幾多架

你真係唔識㗎喎，唔係扮

大陸既專家都有提過中國1小時就會輸
不過主因係內鬥...

中國軍對美國軍熱戰
珍貴既導彈用黎炸個冇即時(1-2日)軍事用途既地方
咩玩法？

除非中國出兵香港姐
不過前題要香港再唔係中國領土喎

淨係沖繩班美軍已經夠打啦

第一第二島鏈幾百架戰機轟炸機
炸沉曬啲戰艦再慢慢係珍珠港過黎

爛船都會飄浮到一小時